將軍澳中心岩岩有好多狗

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

屌呀，又比白衫拖出去散步

有無問候佢